「連燈力」基金 呂布軍第十六次股東大會，GME是好物，再勝一仗！盤中緊急會議！

「連燈力」基金 第十五次軍議結算

目前「連燈力」大將 呂布剩餘806.24HP 累計虧損19.38%
(睇黎HP已在800企穩)

「連燈力」基金 第十六波操作意見收集

「連燈力」呂布軍成立只為了股東日日有燒賣食，穩健投資，為理想進發。

一軍為短期戰線Daytrade陷陣營，二軍為一周長期戰線赤兔部隊。
請諸將及軍師團註明兩軍進軍方向提議

1. 本次軍議操作為ALL IN制， 收集此帖巴打軍師將領主流意見
2. 操作選取軍師兵士們主流意見之數隻股票站上點將台點將後ALL IN買入。
3. 一軍買入時間預計為盤中12:00前。
4. 一軍陷陣營不買入妹十世股，二軍赤兔隊不選擇QQQ
5. 一軍陷陣營賣出時機分為↓
a. 到達預計賣出時間為盤前21:00、盤後07:45或開市緊急調動
b. 增幅到達7%將立即設下5%止蝕位保存勝仗
c. 10%止賺及止蝕位，若為QQQ 上下限改為3%。
6. 若陷陣營該次結算資金增長5% 隨機向數名選中買入股票巴打派發Payme燒賣一串
7. 呂布將保留最終決定權

第一次股東大會

第十五次股東大會

呂布止盈機智戰勝GME，武力100 智力75操盤，請絕對相信本將軍判斷。

今晚一定冇事 買反向vix SVXY!!!

RBLX

將軍，可以轉戰工業股嗎？

將軍，OCGN是個好物也

借兵再打多次GME

將軍 plug已見底可以買入

將軍攻打GME全勝，有否考慮增兵長攻?相信能得到更多利潤

請出計

布不欲作回馬槍

一日升一日跌呀嫲都識玩
Tqqq

乘勝狙擊
赤兔腳程快 可包抄

城下一聚又何止一次

明白將軍
本小提意攻打VWAGY
VW自己的電池日快到了
加上數天曾放言要在2025年成為EV一哥
多間分析都同時看好其潛能
短期內定有好回報
即使這二天跌市也能穩步上升
已說明其實力所在
將軍若揮軍攻打
燒賣廠也能買下

揮軍sqqq
大巿跌勢已成 應當追擊

本將軍欣賞薛軍師分析但布問此會不會妹

再次十個軍師十條計，容奉先思考片刻

將軍
VWAGY在5天內升了30%

Sos

AMC

rblx

暫未有定論

NOOOO

將軍買完就會暴力救市

如日中天

股災已到

All in SQQQ

將軍可不買個位價的股？如sos, uuuu all in上兩角已有收成

報將軍，買amc，必可得一夕安寢

奉先宣布此次買入時間改為今日盤前

且看軍師團建議，回憶軍師所言非虛

贏一次智力升咁多cls

話哂都5%

智力75 智將

再嚟多次gme 7進7出

呂布個糧倉係咁靠GME救

真係好反智

你每次買嘅時候
會唔會好驚跌到止損都做唔切

將軍係咪比咗64蚊美金手續費

16x2x2

你老味贏果30蚊

將軍今日進攻邊隻, ALL IN FUTU

又打牛?唔好啦

太妹啦,唔岩陷陣營即日進出

點將台現時
VWAGY SOS AMC

amc

Amc

眾AMC軍師有何見解?
未知今日GME事件再進攻GME是否良策?

將軍 根據往績 每次進攻gme皆輕易取勝 建議繼續攻打gme 不要分散兵力作無謂犧牲

agree 強者恆強

VWAGY

小將認同

昨日爆升 今日大機會回調

今日amc應該橫行

此話何解

Sqqq

Amc已連升多日 恐防有詐

點將台現時排名
1.AMC 2.VWAGY 3.SOS

Gme

琴日有份叫將軍買GME

想食燒賣?

十全呂布

我又嚟搶功勞

院長潤資五十億

注

比奉先回返少少血再派息好嗎贏一次輸三次

印尼盾?

玩咗GME又點可以唔玩佢嘅同期AMC呢

Sqqqqqqqqqqqq
qqqqq爆佢

-0.5倍第一次見

點解要燈AMC

上15有阻力，早兩日俾gme累街坊明明大利好升到16都跌返落黎，而家利好因素早已price in，橫行機會較大

利申9up

學左數倉
行過去隔離美股淨淨嬴算
俾你地大台成班燈神攪一攪 我真係腳仔都震埋

笑撚死
btw
加油

買左咩?我幫下你

好感動

末將不求燒賣,
只求可以係歷史上留下名字,
唔想做個無名軍師

你係上次軍議幾樓

買拼多多PDD
琴日跌到咁今日一定升

星期五閪冧日 尋日又升突左
今日買sqqq 一晚就賺10%啦
我想食燒買

誠意推介

有冇d penny stocks 撚下

納指閪插，將軍莫急，宜先靜觀其變

難得有理性軍師

暗黑界戰場?

市插更加要買gme

AMC + GME

高順準備發兵

gme

AMC 係分散GME O既股黎

攻打何城？

將軍 我第7次大會建議你買sqqq贏左無要到燒賣 可以係英雄榜留名嗎

#119

SOS

將軍 軍情趕急啊

SOS！